一人一句小說: 武漢P4實驗員想做蝙蝠俠

是咁的，武漢P4實驗室，有個實驗員上網睇盜版蜘蛛俠，見到變種蜘蛛咬咗Peter Parker一啖，之後Peter Parker就變咗蜘蛛俠。

翌日，佢返到武漢P4實驗室，望到自己有份研究嘅Coronavirus 蝙蝠，就開始幻想，想像自己被Coronavirus 蝙蝠咬一啖而變成蝙蝠俠。佢就鼓起勇氣，捉起隻蝙蝠，引佢咬自己一啖。

然後......

然後無反應，佢就咬返隻蝙蝠，發現幾好食，於是食晒成隻，肺炎開始
完

該實驗員姓石

肺炎細胞係第一個人體成長，當佢醒起來佢發現呢個身體有好多唔同既化學性質，例如三聚氰胺、蘇丹紅、孔雀石綠等等，都係呢個身體內大戰緊，但肺炎發現自己有別於人...

肺炎虎軀一震，大叫：我要頂你地啲肺

三聚氰胺、蘇丹紅、孔雀石綠不屑一顧.講：「𡃁仔，咪撚咁…」話口未完，佢哋已經咳到甩肺